如果條女唔係處 點解會介意佢搵sp

只係由N手閪變做N+1手閪

真
正常條女a1個時都會比條仔日屌夜屌

你買咗架二手車 會唔會想俾人偷咗佢

A0都會約砲啦

借架車比兄弟揸好閒啫

你兄弟炒車

我女友之前A0 同我拍拖前約炮過10個男人

ching做多左喇😅😅